唔見咗部手機

啱先搭的士去到啟晴邨發覺漏咗部手機喺的士入面，一部殘舊iPhone 6S
淨係裝張大陸SIM卡開飛行模式等要返大陸嗰時喺大陸用（求唔好屌）
如果有人喺果頭上咗的士而見到部手機幫手聯絡我

push

pish

死罪可免 活罪難饒

幫你推下
錯手禁左負評

好想喊
第一次唔見手機
屌你個感覺